一人n句返工嘅時候客人對自己講啲奇怪説話

有個好可愛嘅小妹妹行埋嚟，好細聲怕怕醜醜咁喺我耳邊講
”哥哥，可摸耳幫我整大啲個音道？”

有日返工要追數所以親自電腦送外賣
點知上到個客屋企，係個吊帶絲質睡裙少婦開門，咁我咪放底部腦俾佢簽收，之後我就閃人囉，
點知個少婦捉住我個衫袖，問我
“你走嗱！你唔係會同我砌埋先走㗎，咁我典線？”

唔好笑囉

真人真事，咪當我講笑話先得架

屌 有棍絲

男生女相好靚仔

甜故開頭嚟

你思想不要得我好純潔的

CAM 佬

我鍾意女人的，唔是cam

你係CAM 唔係GAY

咩CAM

CAM佬

我唔是CAM，我是好MAN